<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Not Lost</title>
    <link>http://notlost.co</link>
    <pubDate>Mon, 15 Feb 2016 16:02:52 -0800</pubDate>
    
    <item>
      <title>Transmission: September 16, 2015</title>
      <link>http://notlost.co/blog/transmission-</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2015 15:37:00 -0700</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/transmission-</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Flownotes&lt;/em&gt; are carefully crafted, each morning, by artisan link-chefs and shared using &lt;a href=&quot;https://workflowy.com/invite/20cd98ad.lnx&quot;&gt;Workflowy&lt;/a&gt; - Organize your brain.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Catch us on &lt;a href=&quot;http://goodstuff.fm/transmissionam&quot;&gt;twitter&lt;/a&gt; and &lt;a href=&quot;http://facebook.com/transmissionam&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt; and get notified when new episodes are posted.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Listen to other great shows on the &lt;a href=&quot;http://goodstuff.fm&quot;&gt;Goodstuff Broadcasting Network&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;This show is produced by &lt;a href=&quot;http://twitter.com/pizzarobotics&quot;&gt;Kenny Roderick&lt;/a&gt; and &lt;a href=&quot;http://twitter.com/kyleroderick&quot;&gt;Kyle Roderick&lt;/a&gt;. It originally aired Wednesday, September 16, 2015 at 7:00am Pacific.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A New Post About this Site</title>
      <link>http://notlost.co/blog/a-new-post-about-this-site</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2015 13:09:00 -0700</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/a-new-post-about-this-site</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hello! &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quisque a iaculis est. Sed rhoncus rutrum elit, sit amet scelerisque ipsum. Sed id egestas neque. Sed vehicula augue augue. Vivamus gravida sit amet quam quis malesuada. In in vulputate leo. Vivamus tempus sollicitudin nulla et vehicula.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Sponsors&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.craftcoffee.com/&quot;&gt;Craft Coffee&lt;/a&gt; - The world&amp;rsquo;s most amazing coffees, curated by experts, delivered to your door. Use the code &lt;code&gt;transmission15&lt;/code&gt; and get 15% off every order.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4&gt;Title&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Today&amp;rsquo;s title was selected by our &lt;a href=&quot;http://goodstuff.fm/live&quot;&gt;live chatroom&lt;/a&gt; and suggested by &lt;a href=&quot;http://stuffybot.goodstuff.fm/irc_users/2&quot;&gt;mikeyR&lt;/a&gt;. &lt;a href=&quot;http://stuffybot.goodstuff.fm/shows/47&quot;&gt;See all title suggestions.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h4&gt;Links&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Flownotes&lt;/em&gt; are carefully crafted, each morning, by artisan link-chefs and shared using &lt;a href=&quot;https://workflowy.com/invite/20cd98ad.lnx&quot;&gt;Workflowy&lt;/a&gt; - Organize your brain.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Catch us on &lt;a href=&quot;http://goodstuff.fm/transmissionam&quot;&gt;twitter&lt;/a&gt; and &lt;a href=&quot;http://facebook.com/transmissionam&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt; and get notified when new episodes are posted.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Listen to other great shows on the &lt;a href=&quot;http://goodstuff.fm&quot;&gt;Goodstuff Broadcasting Network&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;This show is produced by &lt;a href=&quot;http://twitter.com/pizzarobotics&quot;&gt;Kenny Roderick&lt;/a&gt; and &lt;a href=&quot;http://twitter.com/kyleroderick&quot;&gt;Kyle Roderick&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ending Five3D</title>
      <link>http://notlost.co/blog/closing-five3d</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 11:33:00 -0700</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/closing-five3d</guid>
      <description>&lt;p&gt;History
Sales Stats
Ending the project&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test Post with a Long Title that Flows Over to Two Lines</title>
      <link>http://notlost.co/blog/test-post</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 23:34:00 -0800</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/test-post</guid>
      <description>&lt;p&gt;Suspendisse rhoncus enim ac eros tincidunt mattis. Aliquam id tellus odio. Duis bibendum pellentesque orci, eu molestie eros congue id. Curabitur et auctor ipsum. Nunc venenatis, nunc id vulputate mollis, arcu ligula faucibus sem, ac posuere dui tortor eget urna. Sed rhoncus sem libero, eget bibendum enim dictum et. Duis in libero orci. Vestibulum volutpat dapibus tempus. Aenean efficitur tellus ut felis laoreet ultrices. Morbi quis tempus arcu.
Donec ornare tellus nisl, vitae rutrum magna posuere nec. Curabitur vehicula ipsum eu iaculis tempus. Sed tristique interdum orci, nec bibendum odio elementum vel. Fusce rutrum arcu vitae libero molestie, sed vulputate nisl volutpat. Suspendisse faucibus maximus ligula, id malesuada ligula suscipit et. Ut nisi erat, varius at rhoncus quis, viverra et ante. Duis maximus fermentum leo auctor pretium. Morbi rhoncus erat a tristique ultricies. Donec sagittis purus vel enim pharetra, quis blandit lorem sagittis. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Mauris mauris mi, hendrerit nec volutpat eu, ullamcorper nec nunc. In blandit aliquam ex. Nunc mattis dolor purus, eget luctus ligula semper at. Donec tristique sodales libero, ac tincidunt neque mollis et. Nam orci erat, faucibus in leo a, egestas tempor est.
Praesent pretium metus arcu, eget placerat turpis placerat in. Vestibulum eu tempor felis. Phasellus turpis eros, rutrum vel tincidunt eget, convallis eget dolor. Integer fringilla quam sapien, eu rutrum massa rutrum id. Vestibulum sodales risus commodo lorem egestas aliquam. Donec ornare nunc metus, non volutpat mi semper nec. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Praesent id accumsan tellus. Etiam fermentum, augue at sagittis iaculis, arcu sapien pharetra dolor, a facilisis nisl neque vel ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Praesent a vehicula mauris. Nam rutrum nisl at nulla rutrum, quis tincidunt risus feugiat. Aenean eleifend risus quis luctus convallis.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sponsor: Craft Coffee</title>
      <link>http://notlost.co/blog/sponsor-craft-coffee</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 14:47:00 -0800</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/sponsor-craft-coffee</guid>
      <description>&lt;p&gt;Duis consectetur vel urna sit amet malesuada&lt;sup id=&quot;fnref1&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#fn1&quot; rel=&quot;footnote&quot;&gt;1&lt;/a&gt;&lt;/sup&gt;. Pellentesque consequat, ex ac auctor tempus, arcu eros dictum arcu, ut dictum tellus ipsum sed lectus. Ut ut egestas lectus, id mattis nulla. Sed cursus condimentum urna. Proin sed nisi in turpis efficitur vehicula. &lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Item 1&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Item 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Item 3&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://notlost.dev/blog/sponsor-craft-coffee/#t=1m23s&quot;&gt;Etiam&lt;/a&gt; rhoncus orci a placerat dapibus. Integer placerat justo lacus, eget pretium ipsum venenatis non. &lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vestibulum vitae nibh ligula. Nunc eros lorem, pulvinar id arcu in, faucibus eleifend nulla. &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Vivamus quam lectus, volutpat eget auctor non, rutrum a quam. Aenean vitae interdum dolor.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;footnotes&quot;&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;ol&gt;

&lt;li id=&quot;fn1&quot;&gt;
&lt;p&gt;A cool footnote&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;#fnref1&quot; rev=&quot;footnote&quot;&gt;&amp;#8617;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;

&lt;/ol&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Link Post to an External Site</title>
      <link>http://notlost.co/blog/link-post-to-an-external-site</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 12:05:00 -0800</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/link-post-to-an-external-site</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Etiam bibendum, eros vel dapibus rhoncus, dolor arcu condimentum ante, ut gravida nunc massa a urna. Fusce at eros ac mauris feugiat ultricies nec non urna. Maecenas rutrum nunc eu magna feugiat scelerisque. &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Donec condimentum at mauris eget mollis. Praesent lacinia ac mi sed ullamcorper. Cras neque neque, sagittis ac semper ac, vulputate quis mi. Donec maximus ut erat sit amet tincidunt. Sed ex elit, elementum sit amet dignissim non, iaculis sit amet enim. Duis interdum odio turpis, vel volutpat ex finibus id. Praesent et arcu fringilla, egestas diam in, rhoncus lorem. Aliquam lacinia cursus nibh, sed ultrices lacus fermentum ut.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An Article</title>
      <link>http://notlost.co/blog/an-article</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 10:34:00 -0800</pubDate>
      <author>Kyle Roderick</author>
      <guid>http://notlost.co/blog/an-article</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nulla quis felis non orci faucibus convallis et eget justo. Suspendisse nec elementum massa. Mauris laoreet volutpat nisi, vel luctus enim porta ut. &lt;/p&gt;

&lt;h1&gt;A Section Title&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Fusce laoreet ante vel viverra tempor. &lt;a href=&quot;http://google.com&quot;&gt;Donec et odio leo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Fusce tempor, &lt;strong&gt;justo in pretium egestas&lt;/strong&gt;, neque arcu facilisis leo, sed rutrum mauris ipsum eget libero.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Curabitur placerat velit mauris, mattis aliquet ante ullamcorper eget. Aenean at ex sodales, vestibulum nisi a, tempor ante. Mauris sed condimentum leo, at porttitor purus. &lt;a href=&quot;http://google.com&quot;&gt;Quisque nibh augue&lt;/a&gt;, convallis non molestie sed, pellentesque et dolor. Ut at ante non lorem scelerisque fermentum. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donec molestie nulla lorem, in interdum enim sodales non. Nullam condimentum metus sit amet commodo sodales. Cras ut scelerisque eros, id pulvinar dui. Ut lacinia nulla magna, sed gravida ipsum iaculis vel. Cras luctus accumsan arcu rhoncus rhoncus. Vivamus velit lectus, auctor eu ultrices vitae, consectetur in diam. Vivamus fringilla lacus eget metus malesuada posuere. Donec at diam at ligula laoreet placerat eget et massa. Proin iaculis quis eros ac vehicula. Nulla sed scelerisque velit. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Curabitur bibendum sit amet metus eget tempor. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aenean ipsum mauris, malesuada id blandit sit amet, porta nec enim. Praesent id ex massa. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Morbi massa ligula, facilisis ultricies ullamcorper at, consectetur eu magna. Aenean imperdiet commodo diam, vitae dapibus ante blandit at. Suspendisse potenti. Maecenas sit amet iaculis mi. Pellentesque bibendum risus sit amet libero tempus eleifend. Fusce non posuere tellus. Aenean et odio commodo, blandit libero vitae, ultricies ante. Ut ac posuere tortor, sed blandit quam. Maecenas vestibulum sit amet est quis ullamcorper. Ut pharetra dolor nisl, sed elementum lorem cursus eget.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vivamus tempor, massa id venenatis viverra, diam tortor tempus lorem, at convallis nibh risus at lacus. Aliquam erat volutpat. Aliquam luctus feugiat ex non iaculis. Curabitur ac molestie risus. Nulla facilisi. Quisque a blandit magna. Nam id tempor risus. Maecenas consectetur bibendum tristique. Nunc vulputate purus lorem, eget efficitur ipsum egestas eu. Maecenas non ornare nisi. Nulla cursus scelerisque turpis, et semper orci iaculis at. Curabitur varius lobortis turpis eu vestibulum. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Etiam ac risus quis nulla blandit ornare. Donec sit amet dolor id eros efficitur tempus gravida at sapien.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
